一人一個習大帝將會為香港改嘅街道名

我先
天安路

主席大道中

大大大道西

成魔之路

習大大道

迎賓路
中山一二三四五六七八九路

寬衣街

即刻搏爛個金紫荊放毛魔/自己上去
改做乜春中華人民廣場咁

英皇道→近平路
皇后大道東→麗媛東路

??? 大道

??? 因為俾人河蟹左做敏感詞

江澤民光街
王志民祥街
毛澤東頭灣道

英國正仆街

一條xi路

恆賓路

毛澤大道東

共產倒台之路

登基路

毛澤大道東又毛澤大道西

一帶一路

又大大大道中
羅大大佑把聲出咗嚟

習大帝偷偷比了負評

唔撚對路